網台MyRadio控熱血時報網台主持誹謗

由前立法會議員黃毓民任董事兼股東的網台「MyRadio」，昨入稟高院控告熱血時報網台主持伍淑儒誹謗，指伍在其個人facebook專頁上寫有「My Radio繼續搞你地D黃賭毒啦！報返落後代的！」。「My radio」指相關言論誹謗，嚴重損害其聲譽和生意，要求法庭頒令對方禁止發布相關言論、道歉和賠償。

Limited指被告於本年9月27日發布該言論，最少有2人轉載、95人作出回應，言論令人覺得原告經營色情、賭博和毒品生意，影響原告聲譽。

原告指其網台節目「毓民踩場」、「贏爆洲際杯」、「贏爆全世界」廣受好評，是主要收入來源，但因被告的言論而收入下跌，認為作為競爭者的被告是故意發佈言論打擊原告。原告在10月透過律師去信被告要求對方道歉，但沒任何回覆，遂入稟興訟。

狗咬狗

唔告黃洋達？

告誹謗呢d咁燒錢既官司汪洋一定會割蓆

話知佢啦總之有人收拾熱狗班垃圾何樂而不為

條傻婆喺佢自己fb寫，熱狗唔駛上身，光頭達應該開多條課金link仲有水抽下

未必會割蓆, 鳩達最少應該會開多條課金 link 幫下伍淑儒 ( 記住俾 $100 有 $ 30 俾鳩達作為行政費用 )

抵喇

最少有2人轉載、95人作出回應

嚇鳩伍淑儒者，好難告得入
不過真係認真打起上黎既話律師費隨時十幾二十萬，到時真係清走伍淑儒好過

蘋果搵相真係好撚好笑

害鳩達燒下錢都好丫

蝗上應該唔攬了

冇錢攬, 收多陣課金就踢佢走

呢張叫靚㗎啦。真人成隻豬西咁。

一定唔會, 點會用到佢錢

仲會 r 課金賺返轉頭

當值律師接唔接呢 d case

黃毓民叛變呀嘛！

佢太唔了解鳩達

笑撚死，班熱狗話毓民蝦女人

詞窮理虧仲可以講乜啫,佢地先話點解毓民唔告泛民話佢收共產黨錢

屌依家好撚多錢燒咩

持牌人

旨在撚下班畜生啫,諗住鳩up冇後果但成班都係窮撚冇錢打官司

成撚日打飛機咁開心

又想小強呃課金，成年人講野唔使負責任咩唔通
熱狗真係好撚低賤

之前笑人唔報警,仲要幫人報警 依家人地報警就話人蝦女人

到底有幾戇鳩嘅人而家仲會撐碌撚？
佢個理由都幾好笑，明明而家仲撐得佢嗰班友都係反熱狗，有撚損失咩

有冇損失就唔係你條柒頭判斷,有咩留番個官判,記得捐錢,鳩達多謝你

唔撐毓民，都唔會撐熱狗啦

兩個fans即刻衝出嚟護主

護你老母
課金啦

反你個碌撚教主就係熱狗

屌，我屌熱狗就係教徒

個陣仇幼聯咪呢條八婆搞架囉

好似係乜九譚咩行

班教徒真係弱智

個陣緊隨黃碌撚腳步屌鳩天琦同港大仔，依家又話咩誤會一場，單方面話和解

兩個都有份

毓民毓民咁親切咁叫

謝偉俊做代表,有趣

秀姑噤快出回力標打柒自己老公

狗咬狗

恰o靚妹 唔敢告花生台同CK?

雙黃真係一次過收皮

唔清算人咪好地地囉萬人台

on撚9
跟本唔關邊個告事
熱狗以前串串貢周圍咬人
呢個肥野更加係前線咀炮
俾人告而家拗晒底
邊個欺善怕惡

民事有冇當值律師？

現眼報

30歲o靚妹

又中

一子錯
皇上 變 昏君

班仆街次次屌人最尾都中落自己到

佢書展屌仇思達搵明報出書係痴埋紅色資本到

轉頭自己quote文匯報笑鳩黃台仰著草

九唔撚搭八

都唔知你講乜柒

用番瘦胃d術語
呢d咪業報囉

熱城打手

選舉完左都15個月
睇黎仲有排鬥

柒撚少陣啦

我冇屌熱城咩? 弱智閪

熱狗班窮鬼有撚錢鬥咩
自己個組織都隨時顧唔掂

啱啱聽完,居然話毓民蝦女人蝦網民 你係一個網台主持唔係網民,而你個台同myradio 係有競爭關係,呢個情況下你對myradio有不實言論就唔係普通鳩噏咁簡單,知唔知點解要有三國人物同衞星page,因為呢D人無名無姓要告好難告
你條肥豬以為毓民好蝦, 仲話因為文具銀行比人搞所以先發脾氣
你唔開心唔代表可以誹謗人架,你個台成萬聽眾好大影響力嫁,唔好亂講野先得架

贏就巴巴閉不可一世
輸就屌鬼蟻契弟
呢d仆街永遠係咁

如果上屆齊齊選到, 應該今日都仲攬頭攬頸, 師父前阿達後, 諗起都心寒

事後睇番鳩達清算個局應該埋左年幾兩年
一路想蠶食教主剩餘價值
但市井之徒又點登大雅之堂？
唔通佢真心覺得教主d支持者同金主會過檔你個不學無術既反骨仔？
陳伯話齋俾面毓民咋！

幾難有得打
個post先得幾個share幾十個like
如你所講好難證明伍淑儒呢個post同myradio收入下降既因果關係
只係黃毓民用黎嚇下熱狗，等佢地亂下燒下錢者
現階段出左傳訊令狀，伍淑儒14日內就要回覆係咪抗辯
然後熱狗要再搵律師開會傾同出抗辯書
呢度已經可以幾萬銀